{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kaussist juua."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Armastan ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja must-valge."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Sa v√µid mu piima juua."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen tugev ja vapper."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n Aafrika tasandikel rohtu."},{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa kollaseid puuvilju."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja jalgu ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla pikk v√µi l√ºhike."},{"text":"Ma v√µin elada rohus v√µi puudes."},{"text":"Olen roomaja."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Olen v√§ike ja vahel lendan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned mu s√µbrad elavad maa sees."},{"text":"V√µib-olla k√ºlastan lille."},{"text":"Olen pisike olend."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Putukas","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja olen roheline. Mul on tugevad jalad k√µrgele h√ºppamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud kohtades."},{"text":"Sa v√µid kuulda mind siristamas."},{"text":"Ma ei ole konn, aga v√µin kaugele h√ºpata!"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Lendan ringi v√§rviliste tiibadega. Joon nektarit lilledest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad mustrid."},{"text":"Ma h√µljun l√§bi √µhu."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Mul on stinger, nii et ole ettevaatlik! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Minu mesi on magus ja n√§mm."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Sulistan s√µpradega ringi."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Helendan √∂√∂sel pimedas. S√º√ºtan aia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa n√§ed mind k√µige paremini, kui on pime."},{"text":"Minu valgus on abiks."},{"text":"‚ñ´ Olen v√§ike putukas, kes vilgub."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja ehitan suuri k√ºnkaid. Toitu kannan koju tagasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid v√§ga tugev."},{"text":"V√µin t√µsta endast palju suuremaid asju."},{"text":"Meil on maa all koloonia."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja v√µib olla palju v√§rve. M√µned arvavad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti laigud."},{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§ike."},{"text":"Aednikud meeldivad mulle, sest s√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma olen mardikas, kes veeretab palliks s√µnnikut. Olen oma suuruse kohta √ºsna tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kaka veeretada."},{"text":"Mind v√µib leida muuhulgas ka Aafrikast."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"S√µnnik peet","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal ja mul on pikad jalad. S√∂√∂n teisi putukaid, mis vette kukuvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§√§n veepinnale."},{"text":"Ô∏è Tundub, et uisutan vee peal."},{"text":"Olen v√§ikeste putukate kiskja."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Segan sisse oksi ja lehti. Sa ei pruugi isegi t√§hele panna, et ma seal olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu puu osa."},{"text":"Mu keha on pikk ja √µhuke."},{"text":"Olen maskeerimise meister."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}